琴晚屯門有個敲擊樂大師

1:50:38 開始敲左成幾分鐘
配埋回音同tear gas啲聲
根本荷里活級戰爭電影配樂

nice!!

有啲似terminator首theme song